是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。

屌你老母食張餐牌？

好風趣

$35up 冇一個餐係$35

你好叻😱

你唔會食自己咁殘忍掛

咩餐